［開盤］我地估下聽日黨媒點講公安單野

1. 無辜路人被暴徒圍毆命危 醫護欲救被阻
2. 白痴暴徒自己人打自己人
3. 無恥暴徒對國人毆打搶去財物
4.其他

target唔係香港人，可以聽完就算

入機場手足可以睇睇，如果覺得講得啱，唔該幫推

p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌